做左10年爛面女，你問我答

圖呢

有無人溝

所以話好返未

今日第十一年 ?

同你爛面前嘅生活是咪一樣

心口背脊大比有無爛
如果夠白滑
起碼有個反差感

可唔可以奶你塊面

其實爛面都好好J

左你老母

而家好番未 我皮膚都好差 有無好推介

有人問冇人答

成半粒鐘

點爛法

仲諗住google爛手圖post出黎
都係不了

做咗10年爛面男，你問我答

點解決？

好返好多，但好多凹凸洞
間唔中都生下

暗瘡大肥婆

而家都有既

爛面前係小學雞
中一開始爛

無

好返好多
我主要用無酒精，敏感皮膚用既産品

本身靚唔靚仔先

一開始剩係生滿哂額頭
2年後額頭冇乜，全部都生係臉頰，太陽穴

凹凸洞點解決？

以前用暗瘡用，油性用既產品
結果愈用愈嚴重
之後轉中性用既野就好返
其實我覺得係大大下自然少左

我超瘦

幾高先 爛面得黎靚唔靚女

做左幾次co2
好左5 6成左右
但係想變到好似天生靚皮膚既話應該唔得

正常樣
155cm

都係爛左十年
依家好左好多
戒左牛 戒零食
間中食素

加油呀巴打
你有冇凹凸洞問題？

co2即係？

same
Co2勁痛
而家黎m仲係會生石頭瘡

fraxel co2 lacer

我黎m係生一堆細既暗瘡

邊到做？幾錢？

老母朋友開 友情價1100左右

求介紹
1100係做哂全臉？

係咪真係有用??

求介紹

全臉
友情價先係1100 正價唔知1300 定1500
試過出面美容院做，美容院效果差一倍

爛面真係好撚慘 最慘係d人會以為你係自己攞黎 eg 日日食炸野 唔洗面

做我女朋友 得唔得

又䅗又爛臉

做運動每星期兩至三日
每日飲十杯水以上
唔食牛 （我淨係戒牛已經得，炸同辣無戒）

由平均滿面十幾粒細瘡，幾粒石頭瘡
變成而家間中一兩粒

只用清水洗面
保濕都無

其實皮膚都係差，但無出暗瘡係事實

點解唔食a酸

要做幾多次先ok?

agger 平時食到勁清淡 又洗勁多錢喺護膚度都係咁 之前有睇皮膚科食抗生毒先好返啲 唔食又差返

得

食左3次

一般3次ok
嚴重可能要多一兩次

習慣了被誤會

好 一於咁話

最慘係啲fd同你講 食小啲熱氣野 明明就已經冇食 有冇化妝？用開咩化妝品？

認真問 有無圖
我係巴打 中四已經開始爛
已經爛左5,6年

佢地根本就唔明 有d人食野好清
飲好多水 做運動 早訓
皮膚依然差過d生活習慣好差 但係天生麗質嘅人

做我女朋友啦
我個ex同你個名一樣

同埋d人好鍾意成日講同提
可能佢食緊d清熱野 又話食多d啦 生少d暗瘡架

係街度sell facial d人見到你 即刻好似見到錢咁衝埋黎

講極佢地都唔撚明
聽得多都費事理

化妝品用開日本開架 冇定牌子

5年前 中五開始爛 畢咗業後一年好咗啲
依家主要係印

點樣清印？

上面睇 樓主唔算太爛啦

月球表面

頭髮遮住左最嚴重個堆
呢張已經叫清d

好呀

用緊kiehl's 隻白泥mask
感覺唔錯

fd既話可能係出於好心
sell facial個d真係屌佢老尾唔撚識尊重人

求推介做co2地方以前到依家都會生啲死人石頭瘡，就算謝咗都會有印/窿

咁唔得wor
係人問你都話好

1100都係美容院？
我做過兩邊面豬1700 不過係醫生做

醫生都1700 咁平 ?

下次影再教矇d可能會再好

咁比武招親

拍過拖未？

樣唔得通常把聲都得🤔

咁都叫爛

好啊

誰敢 同我一決高下

已經好過我好多
男人爛面係咪唔會有女埋身

點好返?

男人爛面無乜野啵

而家有啦

做好細part

係 做左10年爛面男
就嚟做到高級魔法師

男人爛面無乜野啵[/quote]
你試下出街見到有條女塊臉咁既樣
10個有9個都反胃

每次黎m都淨係生瘡係額頭，嘴邊，下巴位附近，然後過多一兩個星期就冇，一直只係用清水洗面，有冇好推介

水煎包就是成功例子

食過抗生素
食過a酸
有戒口
但係治標唔治本

之後轉埋清水洗臉先真正開始好返

唔知點話到比你聽好
放上黎就變左打手

黎m瘡控制唔到

求介紹打窿果間美容院
塊面爛你全盛時好多
女

邊個醫生 邊區求介紹
我覺得做依d激光都係搵返醫生會比較好

我新開acc
好似無pm功能？

你試下出街見到有條女塊臉咁既樣
10個有9個都反胃 [/quote]

其實你 全盛果幅 都完全唔入流
女仔 皮膚唔好係慘d
但咁叫爛面 我只好笑而不語

咁都叫全盛時期爛面..好似正常生幾粒暗瘡咁WO 同你依家都係差唔多 冇乜分別

爛面女大把人搶啦
前排有POST問爛面女有冇人要 一堆正評 勁多人狗沖
跟住同一時間 另一個POST問男既有冇人要 一堆負評+成個POST沉埋底

打CO2咁撚平嫁咩?之前睇浸會要成4千UP

浸會私家醫院wo
btw現實無咩人追過

Co2 laser
好想做

我都爛左十年，呢家一身體就生到不似人形，好傷自信心

係咪你自己避開啲人咋

有無微針同co2推介

唔想去一啲無良美容院

唔好做
有風險的

最重要既係性價比大低,co2 repair 2皮野一次
好左10%, downtime又長

做完頭幾個月睇落好靚,但過多一排就打回原型

利申:我做過一次,想做第二次,但downtime 太長

補充多d,
頭一個星期會流血結焦,
之後個紅晒,唔曬得太陽

Ps: 你話有冇效,我覺得係有效既,係實係太貴 我諗要做5次左右先夠

係美容院做? 一打就預左打幾次嫁啦

醫院做,
我做Fraxel CO2 repair

美容院做?定果D咩激光醫療中心? 有冇D係醫生做但又唔收咁貴嫁

咁可能唔關你個樣事 又或者你覺得自己爛面所以自卑冇哂信心
搞到咩吸引力都冇哂

之後有無做咩護膚野

其實貴唔緊要啊

我想要有效用咋

海藻矽針對凹凸洞有冇用？

如果負擔到既, 自己再衡量下風險(有機會有反黑...）

5次要成10萬

利申：如果我有錢有時間都會做

顏射好似有幫助
試唔試？

開始有好轉用左幾耐時間先完全好返？

我好多年前做過 5 萬8 次
醫生做ge
但唔覺得好有用
唔知宜家科技有無進步到
如果係work
十萬我比得起

絲打有冇telegram
呀妹宜家讀緊中五
壓力大生瘡搞到佢爛面成日好唔開心
做家姐睇到好心痛想出錢比佢整整塊面

5萬8次係邊隻?

外國依家好似興chemical peeling
不過好壞參半,同埋唔知香港有冇人做

laser黎
chemical peeling聽過 但好似有風險
其實我都唔敢太大 期望
有既
張繼聰都做左la

有你呢個家姐真係幸福
唔好話街外人身邊人見到你咁唔開心都只會單單打打食少D熱氣野早D訓
一係就大D自然會好番啦 呢D 落井下石ON9理論
青春唔會等人 唔通等到阿妹自己搵錢打工先整好塊面咩 到時都人老珠黃啦

想舔

但打LASER係FOR疤嫁WO 中五應該冇乜疤嫁姐 同佢睇醫生食藥啦
唔亂好用埋D護膚品喇 市面上9成伏 用左衰過冇用
睇"輕鬆美膚"呢個台灣皮膚科醫生專頁啦 包你行少好多錯路
有興趣睇"高榚膏羔"巴打既POST都OK既
睇成份黎用先係王道 市面上真係睇下成份嚇死你 仲信UTUBE D真心推介咩

爛左六年 第七年做返正常人

我覺得有用 做左一次明顯細左
皮膚仲少左出油

下......咁其真仲有冇咩辦法可以做到類似既野？
我唔期望佢做幾次就以後都靚靚，只係想啲印可以冇哂

希望樓主係個有良心既打手

媽咪已經試過比錢佢去啲連鎖店做facial
係好左啲 但都無咩成效 針青搞到佢宜家好多疤
然後同媽咪傾過比呀妹去打laser但媽咪成日覺要18歲發完育先
睇住呀妹由以前白白滑滑嘅靚女變到宜家咁出街一係化妝一係帶口罩 真係好心up

輕微ok既
嚴重就無乜用

睇西醫驚食類固醇 食到佢變肥妹仔 然後又覺A酸太勁 佢又應該未洗食住
睇過中醫無用 然後啲藥又苦
最後比左佢去美容院 宜家佢係多疤同得閒生幾粒暗瘡
佢洗面產品我係買比DHC個隻洗面梘 無香料無著色個隻比佢用
然後就咩都唔會擦 如果真係乾得濟 就比佢擦下隻水油平衡嘅cream
同埋佢係個啲好敏感嘅肌膚 唔會比佢亂咁試野

可唔可以做我家姐
Tg @Geeevee

恭喜巴打

你試試先再話我知

間唔中full 下mask

有冇自信？

開始清水洗面後 2年左右先真正好返

認真答你，無乜

Laser係有效既,但唔係做一次兩次就斷尾
有錢既話可以考慮下

當然,要考慮埋個風險啦

靚女爛面定樣衰皮膚好？

唔識揀

係啊 咪撚去美容院做針清 愈搞愈衰
唉 屋企人兩個女人好鍾意去 當我D說話係廢UP
但佢依家仲係咪爆緊先 係既話一定要搞好佢先 唔係點打LASER都冇用
睇輕鬆美膚FB啦講真 冇得懶 我係連登講左十幾次 搞到我都以為自己係打手 口都臭埋 化妝BB CREAM呢D死硬

痘肌真係好撚辛苦 鏡都唔想照
食過2次a酸一唔食就爆發 食抗生素都係
不過大個就會好啲 而家都係印多同一兩粒紅腫
真係要飲食食清+早瞓+做運動+勤清潔
利申以前f2/3係全面無好肉過

敏感 爆瘡油性 真係咩都盡少擦最好 只擦暗瘡膏 真係乾到掉皮先查少少凡士林
你阿妹由細到大都係敏感既?
我試過行錯路唔睇成份 亂用野 強行去油去角質果D 搞到由油性變做敏感 查咩都紅哂
之後只用洗面同維C精華去印 依家變左接近中性皮膚
你呢隻DHC洗面?我見酒精都已經成份排第一位..

我自己依家用就開呢隻

我都唔敢講太多 怕講錯 最好入呢個POST問4GO巴打 比較專業

針清好易發炎

你都幾錫你屋企兩個女人呀
巴打講到好激動好搞笑
佢有時出街想靚啲 擦下防曬遮下瑕用下粉底
唔會比佢用bb cream啲成份唔太好

哇屌
但佢用完係有啲好轉 同埋佢話覺得乾淨左
都係即刻同佢掉左佢算

以前塊面生完一粒就黎好返隔離又生多堆，啲印又難退，好絕望，我家姐話係我舊嘅暗瘡仲未清，最底層粒污糟仲係到，or未好返好容易又感染再爆過。

有次係ig見到人介紹隻韓國酵素精華就試下，唔知關唔關事定咁岩，慢慢生少左，到而家黎m前或者食勁多熱氣野先生1-2粒。

仲係咪處女

絲打係咪會係城門隧道轉車站搭車？

求介紹

唔係